單身入（香港男仔係香港係好難搵女朋友）

你地覺唔覺得係香港男仔冇value
女仔出pool易過男仔
覺得
唔覺得
女仔稍為個樣唔好太差已經搵到男朋友
生得靚嗰啲仲成堆人追
有啲女仔朋友轉過幾次男朋友，有啲男仔friend（堅令仔）都未有女朋友，就知道香港女仔幾容易搵男朋友[i[/i]
相反我身邊有啲男仔朋友唔差1.8米（有d幾靚仔）都好耐冇女朋友
以上係如何分析嘅呢
之前係香港我回想返身邊嘅同事，同學好多時候都係女仔有拖拍，男仔冇拖拍
利申有日本女朋友

有個女仔fd o14
我仲係a09

你都A09

因為有無拖拍
唔係只係得 身高同樣 2個因素

自信 性格 興趣 談吐 人際關係 成熟程度
仲有更多未講

點解我覺得調轉 我身邊靚仔定好毒既男仔fd都有拖拍，反而女仔fd無
有幾個女仔fd又高又靚，宜家成22歲都未拍過拖，我聽到好出奇

一係太高質無人敢追
一係收兵

負皮覺得自己冇value已經抵你冇拖拍啦

如果又高又令都無拍過拖，肯定性格有問題或者要求高

我指既冇value係女仔太多選擇

我想講呢男人同女人睇嘅成日同
你哋女仔覺得靚可能
我哋男仔覺得係豬西
所以唔靚唔好扮女神

我覺得拍拖既機會好受個環境影響
例如你身邊好多單身既異性同事，或者圈子好多異性朋友，咁就算你條件相對冇咁好，所謂近水流台，朝見口晚見面，都比較容易拍拖，講到尾，都係概率問題，冇分男女

我buy你呢個，以前男校，所以香港a0

令先敢追，利申只追令女 好大征服感
我覺得靚女係要求度

唔太同意
普通樣+做地盤都有女
仲同時瞞住條女去叫雞都仲得
所以有冇女都係事在人為嘅姐

你dfd?

其實唔關條件事。大把毒L樣衰一樣有拖拍，但係如果送佢女朋友比你你係唔會要。

唔計d吊高來賣自認男女神果D，無拖拍原因只係因為遇唔到合適人選。正如上面講，太靚女男人真係會晤敢追。如果你自我估價符合市場估價，咁你只要主動搵個match自己既就夠。